今晚道指會升幾多?

老美牛三，帶領環球經濟走出陰霾

0.37點

坐底升1000點啦

上呀 牛三升升之日

期指插水喎

今晚休市

開市轉燈！千升！

你個名

負五舊

今晚升唔起，聽日再黎過！千升之日不遠了

股市6成時間升

聽日要還

升負五百

-600

21000